東九龍真係戇鳩仔揸車

又炒觀塘繞道
成日都炒
咁渣架

條路問題

萬有引力問題

會唔會係和你塞?

收工出塞黎托柒咩

唔怪得咁塞

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －－》
然後打 /task 攞任務

地下硬

觀繞真係日撚日都炒，真心想知點解條路咁撚濶但都會炒

呢個鐘數渣得繞道
都係d 去將軍澳偽中產啦
呢個階層渣車特別西
岩岩出頭, 以為自已大撚曬咁

咁都仲有人去東隧既

強制班戇鳩考東九牌啦仆街

戇鳩塞

今日又塞，戇鳩

而家塞撚咗係廣東道 搞乜鳩